呢兩隻薯片真係好好味，食極都唔厭

熱浪食親都喉嚨痛

759隻原味厚薯片正好多

Lays新嘅辣味薯片可以代替熱浪